求海膽推介

想買靚少少既海膽返嚟食
上網訂或者去舖頭買都可以
求各巴打教路,thx

bbg 食我嗰隻啦

咁我食爭鮮算了

生猛的還是跳躍的海膽

我有隻好激烈的

邊有咁多海膽

令我諗起激烈的海膽

唔想幫人落廣告 但你可以pm我